# Translation of 2.x in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the 2.x package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2012-11-22 15:38:53+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/0.1\n"
"Project-Id-Version: 2.x\n"

#: admin/actions.php:419
msgid "Email to Support"
msgstr ""

#: admin/page.php:17
msgid "If your finding BackUpWordPress useful, please %s."
msgstr ""

#: admin/schedule-form-excludes.php:13
msgid "New Exclude Rule[s]"
msgstr ""

#: admin/actions.php:410
msgid "Your BackUp Failed"
msgstr ""

#: admin/actions.php:412
msgid "Here's the response from the server:"
msgstr ""

#: admin/page.php:19
msgid "If you need help getting things working then check the FAQ by clicking on help in the top right hand corner of this page."
msgstr ""

#: admin/page.php:17
msgid "rate it on the plugin directory"
msgstr ""

#: classes/schedule.php:512 functions/interface.php:252
msgid "Starting Backup"
msgstr ""

#: classes/schedule.php:582
msgid "Dumping Database %s"
msgstr ""

#: classes/schedule.php:588
msgid "Verifying Database Dump %s"
msgstr ""

#: classes/schedule.php:594
msgid "Creating zip archive %s"
msgstr ""

#: classes/schedule.php:600
msgid "Verifying Zip Archive %s"
msgstr ""

#: classes/schedule.php:606
msgid "Finishing Backup"
msgstr ""

#: classes/wp-cli.php:16
msgid "BackUpWordPress may not work when php is running with %s on"
msgstr ""

#: functions/interface.php:72
msgid "%1$s is running in %2$s, please contact your host and ask them to disable it. BackUpWordPress may not work correctly whilst %3$s is on."
msgstr ""

#: admin/constants.php:29
msgid "The time that your schedules should run. Defaults to %s."
msgstr ""

#: plugin.php:142
msgid "Are you sure you want to delete this schedule? All of it's backups will also be deleted."
msgstr ""

#: plugin.php:142 plugin.php:143 plugin.php:144 plugin.php:145
msgid "'Cancel' to go back, 'OK' to delete."
msgstr ""

#: plugin.php:143
msgid "Are you sure you want to delete this backup?"
msgstr ""

#: plugin.php:144
msgid "Are you sure you want to remove this exclude rule?"
msgstr ""

#: plugin.php:145
msgid "Reducing the number of backups that are stored on this server will cause some of your existing backups to be deleted, are you sure that's what you want?"
msgstr ""

#: admin/actions.php:291
msgid "Max backups can't be empty"
msgstr ""

#: admin/actions.php:297
msgid "Max backups must be greater than 0"
msgstr ""

#: admin/actions.php:396
msgid "Exclude"
msgstr ""

#: admin/schedule-form-excludes.php:44
msgid "default"
msgstr ""

#: admin/schedule-form-excludes.php:48
msgid "defined"
msgstr ""

#: admin/schedule-form.php:27
msgid "Manual Only"
msgstr ""

#: admin/schedule-form.php:45
msgid "The number of previous backups to store on the server. past this limit older backups will be deleted automatically."
msgstr ""

#: admin/schedule.php:4
msgid "this shouldn't take long&hellip;"
msgstr ""

#: admin/schedule.php:4
msgid "calculating the size of your site&hellip;"
msgstr ""

#: admin/schedule.php:12
msgid "The next backup will be on %1$s at %2$s"
msgstr ""

#: admin/schedule.php:37
msgid "every 12 hours at %1$s &amp; %2$s"
msgstr ""

#: admin/schedule.php:43
msgid "weekly on %1$s at %2$s"
msgstr ""

#: admin/schedule.php:49
msgid "fortnightly on %1$s at %2$s"
msgstr ""

#: admin/schedule.php:56
msgid "on the %1$s of each month at %2$s"
msgstr ""

#: admin/schedule.php:62
msgid "manually"
msgstr ""

#: admin/schedule.php:68
msgid "this server"
msgstr ""

#: admin/schedule.php:75
msgid "store the only the last backup on %s"
msgstr ""

#: admin/schedule.php:81
msgid "don't store any backups on %s"
msgstr ""

#: admin/schedule.php:87
msgid "store only the last %1$s backups on %2$s"
msgstr ""

#: admin/schedule.php:96
msgid "Backup my %1$s %2$s %3$s, %4$s. %5$s"
msgstr ""

#: classes/email.php:23
msgid "Receive a notification email when a backup completes, if the backup is small enough (&lt; 10mb) then it will be attached to the email. Separate multiple email address's with a comma."
msgstr ""

#: classes/email.php:129
msgid "BackUpWordPress was unable to backup your site %1$s."
msgstr ""

#: classes/email.php:129
msgid "Here are the errors that we're encountered:"
msgstr ""

#: classes/email.php:129
msgid "If the errors above look like Martian, forward this email to %3$s and we'll take a look"
msgstr ""

#: classes/email.php:129
msgid ""
"Kind Regards,\n"
"The Apologetic BackUpWordPress Backup Emailing Robot"
msgstr ""

#: classes/email.php:142 classes/email.php:151
msgid "BackUpWordPress has completed a backup of your site %1$s."
msgstr ""

#: classes/email.php:142
msgid "The backup file should be attached to this email."
msgstr ""

#: classes/email.php:142 classes/email.php:151
msgid "You can download the backup file by clicking the link below:"
msgstr ""

#: classes/email.php:142 classes/email.php:151
msgid ""
"Kind Regards,\n"
"The Happy BackUpWordPress Backup Emailing Robot"
msgstr ""

#: classes/email.php:151
msgid "Unfortunately the backup file was too large to attach to this email."
msgstr ""

#: classes/wp-cli.php:19
msgid "Backup: Dumping database..."
msgstr ""

#: classes/wp-cli.php:23
msgid "Backup: Zipping everything up..."
msgstr ""

#: classes/wp-cli.php:38
msgid "Invalid backup path"
msgstr ""

#: classes/wp-cli.php:43
msgid "Invalid root path"
msgstr ""

#: classes/wp-cli.php:68
msgid "Backup Complete: "
msgstr ""

#: classes/wp-cli.php:71
msgid "Backup Failed"
msgstr ""

#: functions/core.php:202
msgid "By default BackUpWordPress performs a daily backup of your database and a weekly backup of your database &amp; files. You can modify these schedules."
msgstr ""

#: functions/interface.php:111
msgid "BackUpWordPress failed to perform the backup."
msgstr ""

#: functions/interface.php:111
msgid "You have likely hit a memory limit."
msgstr ""

#: functions/interface.php:238
msgid "Legacy"
msgstr ""

#: hm-backup/hm-backup.php:906
msgid "The mysqldump file was not created"
msgstr ""

#: functions/interface.php:62
msgid "Your backups directory isn't writable, run %1$s or %2$s or set the permissions yourself."
msgstr "你的备份目录无法写入，运行  %1$s 或 %2$s 或者自行设置权限。"

#: functions/interface.php:50
msgid "The backups directory can't be created because your %1$s directory isn't writable, run %2$s or %3$s or create the folder yourself."
msgstr "因为目录 %1$s 无法写入导致不能创建备份目录, 运行 %2$s 或 %3$s 或 自行创建目录。"

#: functions/core.php:202
msgid "BackUpWordPress has setup your default schedules."
msgstr "BackUpWordPress 已经配置了你的默认安排。"

#: classes/email.php:127
msgid "Backup of %s Failed"
msgstr "%s 的备份失败"

#: classes/email.php:50
msgid "Send an email notification to %s"
msgstr "给%s发送电子邮件通知"

#: classes/email.php:72
msgid "%s isn't a valid email"
msgstr "%s 不是有效的电子邮件地址"

#: admin/schedule.php:4
msgid "Backups will be compressed and should be smaller than this."
msgstr "备份会被压缩所以应该会比这个数值要小。"

#: classes/email.php:19
msgid "Email notification"
msgstr "电子邮件通知"

#: admin/schedule.php:19
msgid "hourly on the hour"
msgstr ""

#: admin/schedule.php:25
msgid "daily at %s"
msgstr "在每天的 %s"

#: admin/schedule-form.php:41
msgid "Number of backups to store on this server"
msgstr "存储在服务器上的备份数目"

#: admin/schedule-form.php:7
msgid "Schedule Settings"
msgstr "日程安排"

#: admin/actions.php:418 admin/schedule-form-excludes.php:119
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: admin/menu.php:69
msgid "The information below is for version %1$s. View the %2$s file for help specific to version %3$s."
msgstr "以下信息适用于%1$s版本。查看%2$s 文件以获取%3$s版本的帮助信息。"

#: admin/constants.php:26
msgid "The root directory that is backed up. Defaults to %s."
msgstr "根目录已经备份。默认备份到 %s 。"

#: admin/constants.php:23
msgid "The capability to use when calling %1$s. Defaults to %2$s."
msgstr ""

#: admin/constants.php:14
msgid "The path to your %1$s executable. Will be used to zip up your %2$s and %3$s if available."
msgstr ""

#: plugin.php:71
msgid "BackUpWordPress requires WordPress version %s or greater."
msgstr "BackUpWordPress 需要Wordpress的版本至少为%s。"

#: plugin.php:141 admin/actions.php:396
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: admin/constants.php:11
msgid "The path to your %1$s executable. Will be used for the %2$s part of the back up if available."
msgstr ""

#: admin/constants.php:8 admin/constants.php:11 admin/constants.php:14
#: admin/constants.php:17 admin/constants.php:20 admin/constants.php:23
#: admin/constants.php:26 admin/constants.php:29
msgid "e.g."
msgstr "例如："

#: admin/constants.php:3
msgid "You can %1$s any of the following %2$s in your %3$s to control advanced settings. %4$s. Defined %5$s will be highlighted."
msgstr ""

#: admin/actions.php:192 admin/actions.php:195
msgid "%1$s is returning a %2$s response which could mean cron jobs aren't getting fired properly. BackUpWordPress relies on wp-cron to run scheduled back ups. See the %3$s for more details."
msgstr ""

#: functions/interface.php:72
msgid "http://php.net/manual/en/features.safe-mode.php"
msgstr "http://php.net/manual/en/features.safe-mode.php"

#: functions/interface.php:72
msgid "Safe Mode"
msgstr "安全模式"

#: functions/interface.php:82
msgid "Your custom backups directory %1$s doesn't exist and can't be created, your backups will be saved to %2$s instead."
msgstr ""

#: functions/interface.php:92
msgid "Your custom backups directory %1$s isn't writable, new backups will be saved to %2$s instead."
msgstr "您设定的备份目录 %1$s 无法写入，新的备份文件将会被存储到 %2$s 。"

#: functions/interface.php:252
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: functions/interface.php:256
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: functions/interface.php:259
msgid "Excludes"
msgstr "排除"

#: functions/interface.php:27
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: functions/interface.php:50 functions/interface.php:62
msgid "BackUpWordPress is almost ready."
msgstr "BackUpWordPress 已经准备好。"

#: functions/interface.php:102
msgid "BackUpWordPress detected issues with your last backup."
msgstr "BackUpWordPress 检测到上一个备份存在错误。"

#: functions/interface.php:227
msgid "Database and Files"
msgstr "数据库和文件"

#: functions/interface.php:233
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#: hm-backup/hm-backup.php:931
msgid "The backup file was not created"
msgstr "备份文件没有被创建"

#: hm-backup/hm-backup.php:951
msgid "The following files are unreadable and couldn't be backed up: "
msgstr "下列文件不可读，故无法备份："

#: admin/actions.php:192 admin/actions.php:195 functions/interface.php:72
#: functions/interface.php:82 functions/interface.php:92
msgid "BackUpWordPress has detected a problem."
msgstr "BackUpWordPress 检测到一个问题。"

#: admin/actions.php:265
msgid "Backup type cannot be empty"
msgstr "备份类型不能为空"

#: admin/actions.php:268
msgid "Invalid backup type"
msgstr "无效的备份类型。"

#: admin/actions.php:278
msgid "Schedule cannot be empty"
msgstr "计划不能为空"

#: admin/actions.php:281
msgid "Invalid schedule"
msgstr "无效的计划"

#: admin/actions.php:294
msgid "Max backups must be a number"
msgstr "最大备份数必须是数字"

#: admin/actions.php:392
msgid "%s didn't match any files."
msgstr ""

#: admin/backups.php:13
msgid "add schedule"
msgstr "添加计划"

#: admin/backups.php:37
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: admin/backups.php:38
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: admin/backups.php:39
msgid "Actions"
msgstr "行动"

#: admin/backups.php:62
msgid "This is where your backups will appear once you have one."
msgstr "这里是您的备份文件会出现的地方。"

#: admin/constants.php:3
msgid "The Codex can help"
msgstr ""

#: admin/constants.php:8
msgid "The path to folder you would like to store your backup files in, defaults to %s."
msgstr "您想要存储备份文件的目录，默认是%s。"

#: admin/constants.php:11 admin/constants.php:14
msgid "database"
msgstr "数据库"

#: admin/constants.php:14
msgid "files"
msgstr "文件"

#: admin/constants.php:17
msgid "Attempt to email a copy of your backups. Value should be email address to send backups to. Defaults to %s."
msgstr ""

#: admin/constants.php:20
msgid "Comma separated list of files or directories to exclude, the backups directory is automatically excluded."
msgstr ""

#: admin/menu.php:10 admin/page.php:5
msgid "Manage Backups"
msgstr "管理备份"

#: admin/menu.php:10 admin/menu.php:34
msgid "Backups"
msgstr "备份"

#: admin/menu.php:69
msgid "You are not using the latest stable version of BackUpWordPress"
msgstr "您使用的不是BackUpWordPress的最新稳定版本"

#: admin/menu.php:75
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题"

#: admin/constants.php:3 admin/menu.php:76
msgid "Constants"
msgstr "常量"

#: admin/menu.php:79
msgid "For more information:"
msgstr "获取更多信息："

#: admin/menu.php:81
msgid "Support Forums"
msgstr "支持论坛"

#: admin/menu.php:82
msgid "Help with translation"
msgstr "帮助进行翻译"

#: admin/page.php:13
msgid "You need to fix the issues detailed above before BackUpWordPress can start."
msgstr ""

#: admin/schedule-form-excludes.php:19
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: admin/schedule-form-excludes.php:29
msgid "Exclude Rules"
msgstr "排除规则"

#: admin/schedule-form-excludes.php:52
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: admin/schedule-form-excludes.php:71
msgid "Excluded"
msgstr "已被排除的"

#: admin/schedule-form-excludes.php:75
msgid "Included"
msgstr "已包括"

#: admin/schedule-form-excludes.php:79
msgid "Unreadable"
msgstr "无法读取的"

#: admin/schedule-form-excludes.php:107
msgid "Unreadable files can't be backed up"
msgstr "无法读取的文件不会被备份"

#: admin/schedule-form-excludes.php:113
msgid "Your site is %s. Backups will be compressed and so will be smaller."
msgstr "您的站点大小为 %s. 压缩文件的大小会比这个值要小。"

#: admin/schedule-form.php:11
msgid "Backup"
msgstr "备份"

#: admin/schedule-form.php:14
msgid "Both Database &amp; files"
msgstr ""

#: admin/schedule-form.php:15
msgid "Files only"
msgstr "仅文件"

#: admin/schedule-form.php:16
msgid "Database only"
msgstr "仅数据库"

#: functions/interface.php:230
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: admin/schedule-form-excludes.php:7
msgid "Manage Excludes"
msgstr ""

#: admin/schedule-form.php:23
msgid "Schedule"
msgstr "计划"

#: plugin.php:140 admin/schedule-form.php:54
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: admin/schedule.php:19
msgid "hourly at %s minutes past the hour"
msgstr ""

#: functions/interface.php:262
msgid "Run now"
msgstr "现在备份"

#: functions/interface.php:28 functions/interface.php:264
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: plugin.php:60
msgid "BackUpWordPress requires PHP version 5.2.4 or greater."
msgstr "BackUpWordPress 需要 PHP 的版本至少为5.2.4。"

#: classes/email.php:137
msgid "Backup of %s"
msgstr ""

#: functions/core.php:293
msgid "This %s file ensures that other people cannot download your backup files."
msgstr "这个 %s 文件确保其他人不能下载您的备份文件"